Para ejecutar la calculadora sera necesario clonar el repositorio y ejecutar el script de python.
Una vez se ejecute el script the python debera ingresar una direccion IP, ejemplo 192.168.1.1 y presionar esto. Una vez hecho esto, se desplegara la informacion pertinente a las intrucciones del enunciado. 